空知英秋開價《橋本環奈的鼻屎售價一顆10萬円》嘔吐物要20萬円…

空知英秋原著漫畫，福田雄一執導，小栗旬、菅田將暉、橋本環奈等眾多日本影星聯合主演的《銀魂》真人版電影已於7月14日正式上映，同日官方也發售了電影的專屬視覺書《映画 銀魂 SILVER MEMORIES》，收錄大量拍攝花絮、劇照與電影資訊，而其中空知英秋的解說竟然列出了橋本環奈的價目表，不過只有賣兩種東西：鼻屎10萬円，嘔吐物20萬円……

《銀魂SILVER MEMORIES》視覺書

書中收錄為期46天的電影拍攝過程中，約300張的花絮照片，搭配福田雄一導演的拍攝日誌與解說，揭密各種幕後趣事。
同時，也收錄了小栗旬、菅田將暉、橋本環奈、柳樂優彌、吉澤亮等主要演員的精彩豐富訪談內容，非常值得珍藏。
空知英秋：

猩猩打包票《銀魂》電影不管看幾遍都會覺得很好看，希望觀眾可以至少幫他把票房衝到超過《加勒比海盜 神鬼奇航：死無對證》，無論如何都很想贏一次海賊，這是他的夢想。（只要是海賊都可以嗎XDDD）
希望大家一定要去看《銀魂》電影，並列出了「不去看一定後悔」的多種理由，包括小栗旬的各種下巴藝、菅田將暉的鈕扣、消失的伊麗莎白、裏主題曲、整個人都很好笑的佐藤二朗等。

橋本環奈的鼻屎售價一顆10萬円

雖然在《銀魂》中大家都明顯發現千年一遇美少女變得肉肉的，但這個世界還是抵擋不住她的顏值，剪短了頭髮之後更是被盛讚太可愛了，更顯俏麗，簡直就像天使一樣。
天使的鼻屎要賣多少錢才合理呢？空知英秋認為10萬円差不多，嘔吐物因為用料比較豐富，製作過程也比較辛苦，所以要20萬円，呼籲粉絲快點來買。
其實我覺得只要真的開賣，那就一定有粉絲買，而且會瘋狂搶購（遠目。

《電影銀魂SILVER MEMORIES視覺書》尺寸B5大小，全書共136頁，與電影上映同步於7月14日發售，售價為1,750円

大猩猩真係

女神係唔屙屎的

會唔會有痴線佬真係買

首先冇人賣
真係賣你估冇人9衝?

接受現實吧啦
係人都會痾屎放屁，只不過靚女(例如小妙)痾出黎屎係粉紅色同香既

好平

真係賣肯定大把人會狗衝

痴線得個賣嗰個 不過唔係痴線都畫唔出銀魂 請珍惜痴線佬

食啦你

神樂會嘔同撩鼻屎
你有冇見過佢玩底褲同西水？

神樂係著繩底褲架